rubberBand ciao 6號加場歡呼區

RubberBand正式宣佈加開第二場

好興奮呀我買嘅頭場 ，咁多位前幾日買嘅尾場全部都係假㗎

但恭喜恭喜加開多一場

兄弟朋友紅館見
——-
之前實在太多朋友話買唔到飛，經過主辦單位嘅同事兩日嚟頻頻撲撲同埋大家嘅大力集氣，我哋正式宣布，加開4月6日一場!!!!!

真係最後加場喇，門票將於3月25日（下星期四）早上10時正式開售。

暐嗱嗱，知你哋想問乜㗎吓係咪想問點解加場25號先賣飛？今次堅係臨急臨忙話加就加噪，俾啲時間我哋，幫緊你幫緊你。

6號，加6號吖唔該！＃6號加6號＃加場定加長

RubberBand嘅咁多位如果你睇到我想同你講我愛你

仲有光復香港時代革命

五大訴求決一不可

天呀... 我本來睇尾場 1行呀
點解呀
不過加場都好既

好事嚟
但係原本睇尾場嘅真係會想喊出嚟

喊L咗幾次先上黎留言